一講到要插屎眼 男朋友就冇哂癮

每次都灌哂腸先 又會買定潤滑油
但每次前戲完 佢就唔想插

假膠 拉

佢插你定你插佢先

真係

我屌你老母臭gay佬

當然佢插我 我女仔嚟㗎

識樓主 180 18cm
利申：同學

點解會想試？:0

一直都想試屎眼 好似好舒服咁

聽講似屙屎

我插完你，你插返我ok?

互插ok？

我女仔嚟點插人

女嘅都可以插男仔

無咩特別

係D外國人屌到鬆曬先屌屎眼姐

小女覺得冇新意咪試吓屎眼囉我真係女仔

情趣啫

好玩唔玩 玩屎